PRODUCE 101 JAPAN 集中討論區 (8) 性感女裝進行中!

《PRODUCE 101 JAPAN》是韓國CJ E&M與日本吉本興業共同策劃的實境節目，節目以《PRODUCE 101》作為藍本，以101名來自日本各地的練習生作為主角，在節目中同吃同住、完成各種任務，最後獲選的11名成員將會組成一個團體並於2020年正式出道。

導師
國民製作人代表：NINETY-NINE（岡村隆史 & 矢部浩之）
歌唱導師：菅井秀憲（日語：菅井秀憲）、安倉沙也加（安倉さやか）
舞蹈導師：A-NON、柏木上野
Rap導師：Bose（日語：スチャダラパー）、WARNER

播放頻道：GYAO!
播出國家：日本
播出時間：每週四 20:01~（HKT）

主題曲

========================================================
日版PD 日プ四天王紹介

牙蓮 牙西 牙鶴 牙豆
祝四天王長存
========================================================

川西 拓実 KAWANISHI TAKUMI (牙西)
第二次排位一位
我地既Visual Center
生年月日: 1999年6月23日(20歳)
身長・体重: 170cm・57kg
血液型: B型
出身・国籍: 兵庫県・日本
趣味: 映画鑑賞
特技: ビートボックス、ハンドスプリング

川尻 蓮 KAWASHIRI REN (牙蓮)
第二次排位二位
我地既初C
生年月日: 1997年3月2日(22歳)
身長・体重: 173cm・60kg
血液型: O型
出身・国籍: 福岡県・日本
趣味: ゲーム、体を動かすこと、マジックとお笑いを見ること特技フリースタイルダンス

鶴房 汐恩 TSURUBO SHION (牙鶴)
第二次排位三位, 裸票一位
西面擔當
生年月日: 2000年12月11日(18歳)
身長・体重: 178cm・64kg
血液型: A型
出身・国籍: 滋賀県・日本
趣味: 歌、ダンス、ゲーム、音楽鑑賞
特技: ダンス、歌

豆原 一成 MAMEHARA ISSEI (牙豆)
第二次排位四位
素人代表, 忙內
生年月日: 2002年5月30日(17歳)
身長・体重: 173cm・69kg
血液型: O型
出身・国籍: 岡山県・日本
趣味: ダンス、歌を歌うこと、メルカリで服を見る、TikTokなど
特技: 90’s HIPHOPダンス、野球、水泳、仮面ライダーのものまね
========================================================
鎮PO GIF
母忘黑心影響PD風氣

好撚qq

極靚

好癲好可愛

川西真係好靚女!!!!!!!!!!

好QQ

靚過真女人

川西真係好撚得

牙西靚到

牙西勁索

hico 真係好有sense

集會無嘢做？搭緊車好悶？嘆緊冷氣？
你哋一直想過嘅人權法過咗啦，仲唔快啲去多謝人？

Twitter組會24小時keep住更新
幫手retweet like and reply
㩒入 ---->
然後打 /task 攞任務

Sen. Marco Rubio

--------------
Sen. Rick Scott

--------------
Sen. Josh Hawley

更加多嘅tweet請入bot搵，唔講咁多

（twitter 最新更新）人權法案正式簽署集合感謝list!

雖然遲左
但係牙西真係好撚靚女

牙西可以加入埋NMB

唔該樓主開po
大澤bb留名

川西超適合女裝

好癲

北川好ok

零違和

北川真係好似女人
話佢唔係gay無人信

女仔黎既屌

北川都好靚女!!!!!!
OMG我想睇佢地女裝多過睇佢地表演

原來和服係玲叶

班仔癲曬

仆街有d似金希澈。。。。

但女裝反而顯佢膊頭橫

都好耐無同女女玩啦佢地

川西好靚

我都覺...要去驗眼了

福地地

床波真係抖S嚟

女僕

原來床波同海斗識化女仔妝

佢一化白咗好似

個下巴想點

哇屌福地好正

屌你好撚cute

屌好撚可愛
牙正真係靚女

嘩福地

下巴

萬聖節咩

牙正仲要咬手指!!!!!!!

好暗黑

好靚女

個妝

好撚靚 無得輸

病嬌系

咩料

好暗黑好靚

好期待！！！！！！

Ruki!!!!!!!!

Neru

Ruki

黑絲

Waaaaaaaaa

屌 點解個個都咁靚

白岩又係好撚得

黑絲OL

有啲似梁小冰

好靚 我唔做女人了

屌好靚女

屌真

頂睇完之後心諗不如我直接變性做男人算
點解佢地可以靚女咁多

點解班仔鳩化都可以化到佢地咁靚女

就快變les了

鶴!!!

好衰

鶴都黑絲!!!!!!!

點解去邊都有牙獎

sky形容得好好

牙獎全場行黎行去

S女

我都想sky 幫我整頭髮

西面好撚靚女

痴線哈哈哈哈哈哈哈哈

涉谷女帝

對鞋咁高

好正

mk妹鶴房我很ok

Sky完全崩壞

我就快笑死

個樣好shibuya

抖S

鶴勁靚女!!!!!!成個look好靚!!!!!!!!!!!!
想買佢套衫

黑面又係好靚

肌肉line又再一齊了

黑安會係點

黑實大隻佬扮女裝....好癲

人類最強女性屌你老母

笑撚死

笑死我

黑安著旗袍？！痴左線!!!!!!!!!

救命呀套衫

哇屌

黐線著旗袍

救命

旗抱

頸以下都係肌肉

哇旗袍

人類最強女知客

笑到手震

一拳打死幾個

玩9佢

屌春麗咩

仆街我笑到斷氣了

屌 好癲 好痴線

春麗

又幾靚

笑死

女知客

真係最強女人

BL入面嘅女裝大佬

似女子摔角選手

成個不知火舞mix春麗咁

就笑死

川四最靚

好震撼 全部都靚女

都係牙西最靚

牙西最索
黑安最搞笑

女裝真係播左差唔多一個鐘
但其實可以再播耐D

可唔可以35個都化
好想睇哂

最鍾意牙西
但個個都好撚靚

屌你

隻眼好大

人類最強女性贏左

你好 謝謝
邊個講

大家都覺醒左

講真牙西個妝係最淡最自然

黎啦

屌我塊面好痛

唉現場排名了

牙正真係好似女仔 原宿系

Hico化妝有一手

唔敢睇 唉

襯衫都好叻

我天

跟得家姐多

笑完又要sad

好緊張

唉牙天

準備返到現實了

黑心又黑面

下

可愛都係唔吃香

頂やんちゃ墊底
唉但其實首首都好好
比著我揀都揀唔落手

心痛hico牙平

牙平 hico

福地野都講唔出....

屌 BO 4th

屌

屌Black Out先第4⋯⋯
牙天大澤

唉其實佢地已經好好了
總有一隊要第尾

BO第4慘

Bo先第4

我既sky

天

我澤

牙天係PDJ最後既鏡頭

唯有安慰自己佢地係youtube算爆左下

最後既鏡頭咁sad

唉 好唔開心

我天、大澤
你地個個都好好

Domino先第三…

?????

日プ好癲啊....

Domino第三

DOMINO得第3

應該hmc一位

Hmc

中位圈大亂

大家認真投既結果

我暈了，BO 4th

domino連聖誕都打唔過

哇排名又打大風

以為無第一都第二

你今日應該好大打擊

好撚驚

冇諗到

佢地自己都勁shock

係，心臟病就嚟發作

真係上round玩大左今round認真投

呢round福利票太多 好撚不安

要有心理準備

係咪話今場既觀眾吉本有揀過，所以無偏向人氣最高既隊。

下 屌

哇！！！哇！！！！！

片假名第一既話我sky就可以提前byebye

排名打風again

恭喜真係好型
我唔識打歌名但係

打風啦打風啦....

片假名第一
本田 佐野 大澤都危了

邊隊第一都覺得可接受
唉頂好心情複雜

我覺得都同日本妹唔敢再亂投有關

我個人鍾意聖誕
但拼假名都唔錯

宮里係咪有番機會

我想聖誕果group既人留到多好多

牙栓牙景比人踢因禍得福

睇完已經覺得大澤要完了

恭喜片假名 唉其實大家都幾好

頂大澤一定好撚危
屌佢入唔到頭20我真係唔想追團

唉屌，好撚灰

復仇劇本。

唉屌唔想岡野入頭20

聖誕有齊32-34
其實點下輪都一定要走了

卡20都好

屌大澤
點解要咁對佢
捧到佢咁高再跌返佢落黎好咩

真

咪啦屌.....

+1

好辛苦 唔想哂左個位

明明表演得咁好都輸
床波

佢唔係攞10萬票個個既話應該還好....

好希望有公司簽佢

呀呀呀唉

真係有d嬲嬲地，點解日本妹唔可以認真投自己op

男澤 浦野 佐野 牙澤 來良

點解唔想佢入既？

排最尾二萬票改變唔到d咩唔使擔心

唉

拍拖

叫吉本簽佢做搞笑藝人。

其實明白佢地想隊野balance啲
但自己1pick都咁危時做咩仲理人

井上港人

都比賽啦仲識新女朋友

我已經睇唔透

港人

真係井上攞 怪唔知預告個個攬佢

識左新？！
以為係本身既女朋友

穩入決賽了
佢咁多op 出埋道都唔出奇

穩20喎呢舖

DOMINO得牙喜一個笑得出

痴撚線

仲有玩手機

港人既粉絲都係痴線佬

井上應該會升上頭20 然後本身18-22個堆危險了

私心想青木拎 應該入唔到決賽了

好接受唔到 下集真係會睇到眼突

balance完發現自己推入唔到

佐野molamola

玩手機係咩事

下集實喊到痴線 呢班仔走邊個都唔想

震到核爆

下期應該每一個排名都估唔到

唔敢睇下集了

又黎空降

24th

牙澤

男澤得2票

男澤2票....

未到決賽都要買定救心丸

屌呀hico3票

勁易估

Ruki本身第1

屌我牙景差5票

ruki 70票

係 70票

聖誕好多得個位數票
Ruki 70票都救唔番

好彩唔係0票

佢啲人氣衝得好快

得剩低個20人可以買到⋯⋯

佢拎可能有11-12名

痴線

剩低嗰20個，6號開始family mart有相印

Ruki 70

暈了，唔洗叫醒我

好辛苦呀屌 點解福利票可以咁多

諗起四大天王有5個
RUKI就係第5個

賣哂35個唔好咩點解送錢比佢地都唔要

睇嚟佢op好多

其實都影咗 點解唔賣

呢套中段開始好多野出人意表。

個勢愈嚟愈勁

Lur地求 賣比我啦.....

由黑心自爆開始就好多意外同驚喜

補圖

10月個陣like咗佢條女慶祝拍拖100日嘅post

今日既唯一安慰

再見了我的首pick

無造馬既話，真係幾神奇。

唉 好想佢賣哂35個...

本田同本田汽車食左字
希望你留到20名

手動正皮畫得好好

Sky個張

鶴又反抗期

Poker face

仲要加「永遠的」

啲字先係重點。

Ruki: 係咪唔記得你隻玻璃鞋同投票啊

呢個咩黎？地鐵廣告牌？

多謝你，我代埋我天多謝你

好靚

岩岩連登係咪死左

btw上twi搵到呢啲喊死我
牙天其實係咪有情緒方面困擾

嬴左既片假名特別舞台

佐藤景瑚句野
參考好出名個個牛郎Roland

就咁睇其實現場投票都公道 河野無因為高人氣就高票

第一個睇中嘅係佢
嗰陣睇ending 佢個wink 去search

痴線 喊死

係連登又死左
我都覺得牙天應該係身/心/屋企是但一樣有事

其實同直拍排名差唔多
日本妹真係好認真投票唔投自己pick

好似係可以印出嚟

我好鍾意睇Roland !

會唔會因為咁所以同勳東疏離
講真又唔覺佢同其他人特別close咗咁

唉 唔紅嘅組合真係好慘好辛苦

特典出左

個人投票夾埋做到似節目組操作既話，實在太強。

好想放棄
我想像唔到最後結果 我唔想知下星期會點

阿豆係國民初戀。

發現一公到三公有上原係度既組都拎第一。

有無人中咗Final 飛?

12月6至11號可以喺family mart既影印機打印頭20名練習生既相出黎。
期間限定之後咪會炒起個價？

咁諗
點都要陪佢地行到最後
之後變番素人就好難見到喇

得好少部分人收到email咋依家

屌睇住佢地夢碎係最撚難受你明白嗎
佢地無事務所執返去真係無得再出發

點解要咁
明明已經好努力 點解努力唔可以得到好結果

睇VR 明明Domino舞台好正
點解吉本要剪到咁

對日本人來講去便利店印野好簡單
要抽就上位圈會貴d

點解要咁對佢
佢做錯左啲乜啵
我真係唔信halo不和
會唔會係牙天驚影響到人唔敢同人互動

我一直以為佢係驚凍先戴頸巾

絲打可唔可以翻譯下我天寫咗啲咩
小妹不才

幸福的瞬間：我也不知道
辛苦的瞬間：幾乎全部

1. 為左唔好浪費至今為止既人生，我會努力。

2. 幸福的瞬間：唔清楚
辛苦的瞬間：基本上都係

3. （表演既時候）好幸福

我都係因為佢個ending
之後我仲追埋佢halo時期嘅片同歌

為了不浪費人生，會努力
覺得幸福的時候 不知道
覺得辛苦的時候 大部份

第二個張圖邊度cut出來嫁咁樣答好唔正常，咁都出到街?!

韓國個邊咁多人出左事
牙天又咁 做idol真係好大壓力

係喎

旺組體質，自己唔係最紅但幫到個組。

其實佢表現得好好 但都唔紅

配信好似出左

音源今晚12點出定聽日中午？

買歌啦各位

邊度有得買
求大大們指教

日區iTunes Store

好好聽

唔好唔記得投票！！！

痴線音源我聽到起晒雞皮.....喊撚左出黎 大家都好努力啊

歌已買
點解佢地個個都唱得咁好

豆把聲真係好岩唱歌, 好正

係！！！

票已投

屌你老母大澤電音好聽到
我想嫁比你阿
你出唔到道我仲可以邊到睇到你阿

我呢個星期都有投佢架

多謝你阿
希望大家既推都出到道

black out電到好難聽，都唔夾

// However, that "MAMA" will be held in Japan has also been scheduled since early 2019. In April, CJ ENM announced, "The flagship program 'Produce 101' (Mnet) has officially entered Japan - the second-largest music market in the world." In June, they partnered with Yoshimoto Entertainment - Japan's largest entertainment company - to establish Lapone Entertainment. According to the business industry, starting from late 2019 to the first quarter of 2020, CJ ENM plans to create 3 more idol IPR (Intellectual Property Rights) targeting the Japanese market. Yuanta Securities predicted, "In the first half of 2020, there will be 5 additional global idol music IP programs." //
十一位後既仔仲有機會？

雖然想個個仔都有好出路
但如果11位後嘅都出到道咁個比賽意義咪無咗
利申：唔反對 最好35個都出道

驚完左節目見唔到佢地

Sky把聲都係咁正
反而覺得やんちゃ風格錯晒突然好man

佢之前放過出嚟，又收返，再放

宜家有左排名未?

點解講到好似死左咁

係囉，嚇死我

我愛牙天啊hi

回味下

可能睇得d家姐化妝多

個感覺好奇怪

大賀生高左1cm

本身覺得其他人身型都唔算矮但大賀凸左出黎

鍾意大賀lemon個髮型多啲

岩岩大澤開返IG 但又關返
唔好嚇我

大賀lemon真係勁靚仔

下
唔係跌咗出20啊嘛

下唔好

屌唔撚好阿仆街

我啱啱先醒返 唔好再嚇暈我

聽緊Black out
心情有點複雜

屌大澤入唔到頭20我地要點追落去
本身以為佢出硬道
依家連入頭20都有問題
頂佢個肺

屌我接受唔到個團冇牙澤

可能唔係嘅 蓮都開過ig註銷acc

希望大澤係手多禁錯

PDJ話比我地知世界上無野係必然
穩陣頭11都有機會跌出去
如果無公司簽大澤點算

見有人講可能佢係幫蓮test下註銷咗可唔可以復原（佢之前已經註銷咗）
testing>>OK>>註銷返 跟住到蓮註銷

今輪投票都未完
牙澤點會咁快知要走
冇事既

2 pick 完左了...

但係未錄影？應該佢地自己都未知邊個走？

今日或者聽日錄

記錯左今晚先完
但都冇咁快錄完排名掛

應該錄完 因為要即刻預備決賽歌 俾班仔練習 11號決賽
話咁快就...

吓唔係今日2259（香港時間）先截投票咩
應該聽日先錄影掛

今朝4點截左投票

唔係琴晚凌晨截咗咩

Black out音源版好好聽

loop咗好多次
Sky個低音真係好聽

咦係喎 sor

終於放返出黎

豆

突然諗起再無人起勢咁讚豆かわいい了...

因為佢地轉咗讚かっこいい

真係超好聽 sky真係好啱black out

一直以為決賽12/12
原來係12/11
咁牙鶴好大機會生日登頂拎第一

牙天

比牙天讚既豆係最得意 笑得好甜

我想問有無人抽中final公演

我見有台灣人中左

完全無email黎
係咪因為大澤出左20位唔揀佢d飯去

唔好啊

屌我想知中左d人係推邊個
係咪真係頭20先有份去

諗起我天話入到出道組嘅話會為國民製作人寫一首歌
我係咪以後都聽唔到

唔好亂諗呀絲打

我都好想聽

正常就係⋯

但截票前就有email喇喎

咁唔知了⋯⋯

佢睇得好上心同好擔心牙天....
話牙天仲係日本既話想同佢見面

岩岩推上睇到有人開投票 每個練習生都有少少粉絲中票 唔洗驚住

岩岩見到

後面嘅松鶴

可能我連下星期四個結果都接受唔到

頂我想比正皮

我都係呀 同埋鬆身衫睇落無咁瘦

咁快錄左排名？

唔會掛

啱呀

係喎 聽落好有可能

日高

鎮post gif竟然都miss

我連嗰集邊度出現都唔知
我返去睇多次

Ep6

謝謝我返去補睇多次

三個入面開頭其實係牙天最有人氣 係咩原因搞到佢無啦啦沒落左咁

咩傳言

有多人遭遇情報出現了

有無得透露下

如果男澤 大澤 佐野留到頭20

唉好驚呀

匿名講既野係?

第一個名我唔信！！！！！！！

上次個表都幾準 可能今次

台灣PTT整合左啲線索大家可以睇睇

第二日請左假唔返工
本身要清假

佐野 molamola

下集睇ranking仲唔爆血管

如果最後真係無大澤
我仲應唔應該追呢團

睇下個團仲有咩人先

絲打
如果大澤真係唔入我地攬住一齊喊啦

好
當然我希望係同你笑住喊

要唔要整返個連登出道pick

老實講其實我理想係咁
但好似好難

呢個組合正到癲

呢度出名燈死人。

我只要有豆豆同牙喜就可以
但好擔心牙喜 但1pick又唔可以投票比佢

唔好咁灰啦
比啲信心大澤

真 真係唔好亂整

冇事既 應該

【歌も学びたい】高音が楽に出せるようになったプロダンサー川尻蓮さん
蓮參賽前受訪。

原來仲有吉本網店限定封面 fanbook要買3本

呢張

我頂唔順綠毛豆，買限定算

想買埋宮網限定個本但國際運費好似好貴

又要送錢比吉本

夾運 唔知有無人會買埋

Ems 國際運1kg好似要成舊幾水

睇黎黑心仲係到
岩岩吉本有個節目宣傳有黑心

咁床波係咪都係到

係到呀 仲要係最強Happy birthday

根據匿名講好似有出大頭得牙鶴,床波,黒安,牙蓮, 牙豆同黑心

補LINK

個次既床波真係好型

下輪要all-in豆豆

我都完全收唔到
PK咁撚大個場完全抽唔中係咩事

綠豆

一定要高位出道

樂觀啲諗 由9x留到去決賽 已經好勁㗎啦

日本全家有得印，睇嚟又要搵代購
但係牙天冇得印

點解飲茶男女可以咁高

飲茶男女

佢入到頭20咁其他無理由入唔到

正喎呢個名

Sor唔小心派左膠

幾好喎個名

白岩好J到仆街

件恤衫 係咪特登襯
可能佢地圍內都覺得好似

其實呢個look好常見

上原之前話やんちゃがもうとまらねぇって

個人預計決賽既最終排名

個人私心既最終排名

不過下面5個應該下一集就要講拜拜啦

來良 一開始我就pick你啦 你粒虎牙真係好可愛
但係宜家變左0分量既隱形人 宜家排名真係好危 希望你可以入決賽

sky你真係好靚仔 低音rap都好好聽 成日都唔笑既AI偶像 不過意外既純情

中本你個頭可唔可以染翻黑色黑色好啲好多

はじめまして~ 其實我覺得你係produce japan裡面最好睇果個 唱歌又好聽性格又搞笑 不過由頭到尾都冇分量 就算你有20000票我都覺得你入唔到決賽淘汰左之後記得去剪頭髮

磨田bb 一開始就比你學鳥叫吸引左 從一開始冇自信到宜家跳舞唱歌都進步好多 從一開始覺得你係自閉性格到發覺左你既抖S屬性 叫床波拋曱甴嚇大賀 想睇鶴女裝既理由係「看起來很不情願」 希望你淘汰之後要開開心心
磨田祈禱.jpg

推推長文

下面五個好似未走哂

來良同龍志斗我都係呢集先留意到

都未星期四
一日未出都未知結果

我覺得會有令人驚訝既結果

我都係咁話

我就Dream下出道隊

佐藤同金城可能入到前20 不過其他好危

你個私心排名有我嘅pick

你由第幾集開始睇？

已經決定平常心面對禮拜四

已經知1pick九成九留唔到 會準備平常心面對
有幾個同床波熟既 今次應該會一次過走哂
分開個part應該會好虐虐

成日係到諗如果牙澤入唔到點算

20定頭11

我尋日先再睇多次3-4
龍志斗嗰組贏左佢開心到跪地下好有童真
但佢本身又勁型

第一次淘汰古屋拎60名個段 雖然已經睇過好多次
但到而加都仲係會睇一次就忍唔住喊一次
古屋喊住叫田口個刻真係

哇屌！！！

新相？？？

20係咪都勉強？
我ff星期四佢同黑心爭20輸左
ff到好嬲

你今個星期四要振作

原來大賀戴灰藍con

唔好亂諗住

Ig有好多

大澤

唔覺黑心入到頭20

唔怪之得
來良同宮里頭兩集已經明顯有鏡頭
來良開頭有條故事線 宮里唱錯詞我笑到pk 又係宿舍對住個cam玩
所以有d好奇竟然呢集先留意到

成個post既大家都要

可以咁講 佢退左賽就唔會出佢第幾名
會寫辭退

好似老師同班學生

出血了出血了

我2pick同框

我其他嗰啲幕後都未睇
太遲先睇了

btw佢叫龍斗志 唔係龍志斗

佐野

好正 2個都

仲記得佐野再評級果個忍笑樣
點解咁大分別

由此可見髪色真係好重要

諗起佢初評個陣黑色頭髮白色衫好嫩口

VR 花絮

豆鶴終於有糖食，呀呀呀

牙澤又扮hico

呢個陣容幾完美

對唔住
跪榴槤殼

我明明講係講龍斗志

對唔住

其實叫錯都冇咩野 尤其係佢個名本身都好奇怪

佢個はじめまして我仲好深印象

唔係呱....

嚇死咩

玩野野

私心出道組(但覺得冇乜可能）
1. 鶴房汐恩
2. 川尻蓮
3. 豆原一成
4. 白岩瑠姫
5. 安藤誠明
6. 川西拓実
7. チョン・ヨンフン
8. 與那城奨
9. キム・ユンドン
10. 床波志音
11. 大澤駿弥

好羨慕與那城 低調升到出道位 又冇咩anti

大家都鍾意肌肉

揀埋佢純粹因為佢唱歌ok 人又唔錯咁
肌肉係bonus
私心 two pick係 床波同鶴房

與那城係大姐姐 不接受反駁

我覺得佢同黑安都好姐姐
尤其是黑安嗰句痛い痛い

嚇一嚇

我反而覺得安藤係細路仔

唉 呢幾日好痛苦 好想知結果 但係驚面對唔到

我嘅11pick冇排名次
（雖然覺得冇咩可能...）

我啱啱睇第二集先知你講邊度 佢真係好搞笑

決賽只會更痛苦

omg

鄭Sir

如果學校有咁嘅呀sir 就好

啲家長會唔放心。

唔知點解覺得鄭同事有少少似山田涼介

由over the top果時已經好覺

超神奇組合

白岩個樣好僵硬

同志

鶴同玲叶又一齊染黑個頭

鶴北變咗黑髮

點解我睇完個預告手震想嘔

瑚有2萬加票都比大頭佢
來良查無此人

會唔會大頭既人都係20名附近好想嘔

遠鏡佢地個樣個個都好沉重

牙宮同波波緊張到互捉隻手
來良連鏡頭都冇 係咪已經

應該係 可以提早同男澤講byebye

我本身有啲唔舒服作嘔係咪唔好睇個預告住好啲

絲打你pick邊個

唔建議 我睇完預告d晏晝飯反晒上喉嚨位

唔好睇
我睇完寫唔到字 用左10分鐘入廁所平靜自己

無啦啦影本田 係咪佢嘅排名又跌咗

佢跌硬啊 唱歌廢冇人撈佢

無事啊嘛你唞下先？

Heechon退左咩

青木同龍斗志

退了

好掛住佢好想佢出道

係咪因為有haters?

佢個隊友係咪比人鬧緊

邊個

官方無講，只話我天係「個人原因」而退出
有人估係halo again三個不和，不過亦都有好多推斷啦

有來良把聲 但無鏡頭

Takuya

唔知日版決賽有冇PD系列傳統既催票環節
催一催票本身唔係出道組都會入左
而本身9,10,11位D仔就慘,比催票頂左個位

其實點解會覺得唔係出道組嘅會慘過本身係出道組但比人踢出去個啲

係啊條友講野冇腦

但係佢前隊友似乎有暗示到佢無淘汰

日文差 唔係好知佢篇blog打咗咩

其實催票係咪會提高投票數？投咗有得再投？

現場同睇地上波嘅家庭觀眾好似可以投票

但唔係投開既應該一早投咗，無投開既無理由見催票先投啩。

其實睇唔出
只係takuya喺ig直播心情唔好，d人就估本田有得留低。因為takuya唔想放本田走。

花生友觀眾投/見到自己1 PICK係催票名單即去買多d電話卡投

前兩次淘汰預告比左鏡頭save既練習生
第一輪:勇士,龍之介,五十畑,大川,鈴木玄(2/5)
第二輪:中谷,tiger,岡野(2/3)
宜家第三輪:(?/9)
唔知可以留幾個...

其實大家都知20個位中有大約14個位已經有人坐實左
剩返既人就係爭剩返果6個位

洗唔洗咁就算佢真係落選都未必返去whiteA啦

全部人都有報名，得本田被選中
有其他事務所簽都要返元團

冇睇節目，冇法真心支持佢

冇睇節目但推測金熙天係比anti逼走，仲要拉埋具荷拉來講。

第二篇我當佢唔捨得本田，但提金熙天真係唔恰當。

p.s. 其他人好正常的，提出話報名嗰位有幫本田拉票，2pick投左佐野。

謝謝

冇彼氏カメラ 轉届け！僕の思い
吉本應該怕出事

睇左原因都覺得幾好既....

我仲好期待呢part

屌 非女友粉 但好期待呢part囉

咩原因？

考慮面臨決賽既練習生既心情換左個主題

比賽咁緊張扮唔到吧
雖然真係好想食花生

出咩事？

哦見到了

為左照顧練習緊班練習生嘅心情

係, 所以轉都好合理
夾硬錄 一陣炎上就大獲

捱到最後但出唔到道 我唔敢想像佢地有咩感受

本田參加之前隊友同佢傾好左話落選就要返去whitea
就算落選左之後有其他公司搵佢都唔可以接受

呢張太傳神

原來一早傾好咗

希望BO組全部入決賽
大澤,SKY,佐野都好危

仆街之前個個大量人同時遭遇有複數目擊....

係咪同一個人黎/作出黎架

屌我都想 不過聽住先啦

首先可以突然見到仲要認出11個人已經好難
仲要有複數同樣都係認得出呢11個人?!
唔信

如果sky入到決賽 我一年淨係飲清水

聽講本田參賽期間仲有幫原團編舞

拍片嗰個活動嘅主題由「男友相機」轉咗做「傳達出去！我嘅想法」

比緊賽仲好意思叫人編舞

可能一早作左呢~
artist photo有個空位，似有拍到5人ver

點解咁多事 睇完匿名單野訓唔著 希望係假

下咩事

我相信係假既
有人話自己係浦野細妹爆料

啊個個 睇起黎好流 用官圖 打d字又怪怪地 睇下算啦

但好多人當真咁討論
我係擔心影響到佢地咋 你知班仔幾中意上網

講咩

講咩㗎

屌真係炎撚上左 秀太慘到 佢做錯咩可唔可以放過佢

點解要造謠害佢地 仲要而家最後一個星期

raise the flag成組都好慘
更何況秀太係靠加票卡位入而且表現得唔太好
啲人更加炎上佢

好甜

牙東隻眼腫腫地似喊過嚟希望係我錯覺

點解唔可以比佢安靜咁走⋯

呢度會有文字直播

大把人會係度鳩叫

可能手震到打唔到字

幾點live?
我8點半上完堂

香港時間6-8

下咁快 我接受唔到 咁快佢地就要出道

正式出道好似係出年二月

我上10點

開始腳震

一個星期後既而家應該已經擔心到心跳加速手震

準備請半日假預備心情同睇決賽

pure到

聽日先播喎 咁快就震

原來佢都幾man

仲有唔夠24個鐘 真係開始震 屌

你太凍啦，著多件衫

星期四啦各位早晨

早晨呀屌無心機扮工

早晨 今日睇唔到直播 靠大家

發毒誓 BO組無人淘汰我戒珍珠奶茶直到永遠

我今次做好心理準備放開哂
無第一第二次淘汰咁緊張

男澤今日生日
希望佢過得開心

駒尺都係今日生日

對佢0印象

英文好Japanglish 既慶應boy

大澤出到道的話我乜都得
唔好跌出20名阿

Halo全部人退哂賽

牙勳都退埋！！

點呀姐係 得番18位決賽？

應該係...

下？？

PDJ真係各種奇蹟....

退賽101

咩野...即係果件事係真？

如果叫返21 22補位上去
21 22呢兩個人應該會比人炎上得好西利
我覺得可能唔會補

想死

其實係咪今晚嘅排位佢地都跌咗 所以先退⋯⋯

補唔補都會炎

21 22名既粉絲今晚會癲

DNA一組入面 三個退賽 一個第一round比人foul 牙西跌出圈 依家剩返牙豆冇事

唔好講，我而家好驚
加埋妹妹單野，我就癲

我1pick佐野 2pick牙勳
如果佐野係21 22名既話.... 心情好複雜

浦野妹單野其實咩事？

21 22家屬真係喊死

我想問下係咩內容
我搵唔到

同磨田好好朋友
其實佢個樣都唔錯 又高

我要暈住睇PDJ

有冇source

我想死，好驚

頂住啊ching

咁多人退賽咁爆。

我都想死
無哂3件韓仔痴撚線 點追

點解一起身就見到咁多嘢發生左？

我都覺呢個可能性好大

我都係咁諗
不過依家起碼唔洗擔心halo係不和囉

我有冇睇錯我Google
記者會還在進行的當下，吉本興業的所屬藝人西田淳裕，在推特上爆出公司給藝人的表演費，一場只給1圓日幣（約0.29台幣）的酬勞，並將薪資條的照片一併發出來，讓不少人感到憤怒：「只有1圓？！吉本興業太過分了吧！」也有許多人表示「難怪藝人要私下去接別的工作！」

哇我Diu 點解Halo 走哂

痴線 點解要咁對班仔

無睇錯呢單野當時嘈得好大

近排走既人共通點係韓國人
應該有另一個合約for佢地

岩岩查左話吉本出哂名9:1分帳
吉本9 十一條仔仔分1
痴撚線 每人20蚊有無？

出道後所屬事務所唔係吉本 但有吉本份 唔知點夾

唉好辛苦

cj加吉本合資 兩間閪公司

牙勳同牙東真係好靚仔 呢個係重點

我幾鍾意牙東
見到退晒好震驚
退左決賽2首歌點
不過出道組多左2個空位
依家18爭11多左機會

牙勳

決賽當晚集體宣佈退賽

3個都好靚仔
人生第一次想追韓仔

依家咁樣其實間接出道位多左2個

Halo又解散 produce 101 又走埋 以後見唔到都似

成個po既人陪你一齊癲
決賽都唔知我地仲有幾多人在生

我都覺好靚仔

嘈到社長開記者會道歉，但記者會太冗長，跟住又炎上。

Google好多吉本衰野

美優紀今日若無其事發文慰藉粉絲，一句「今天都要加油！」充滿正能量。雖然未有交待事件原因，但外界猜測她受到前經紀公司、NMB48隸屬的吉本興業打壓，作為日本首屈一指的娛樂企業，有指該公司藝人向來離巢後，兩年內不得從事藝能商業活動，若然屬實的話，這位「迷路姬」短期內應該復出無望了

離開吉本會被封殺兩年
當年渡邊美優紀NMB畢業直接比人封殺

係！ 我本身都幾鍾意佢
所以記得吉本好衰！

但彩姐又冇比佢封殺

Get唔到佢地個樣 但佢地應該幾好人
而加同final仲差一個星期就走好可惜

山本彩畢業後簽返吉本子公司

其實係 本身人氣喺12-14嘅我覺得有機搏下

我都係 我發覺我今次輕鬆過之前兩次淘汰好多
睇pdj練成強大心臟

唔緊要 我怕我今晚已經唔在生
已經決定今晚唔睇直播 寧願出街散下心

原來

吉本死全家

話咁快又差唔多爆po

gchi呢個做下po標題

上次牙西12,牙平13...啱啱好兩個

點解可以咁對班仔仔

今晚都唔知用咩心情睇直播
牙東同牙勳

吓依家先退賽排名錄曬啦喎
咁21 22位點？好慘

PDJ一共7個人退賽
應該PD系列史上最多

太直接

幫練習生祈福仲好。

有個係合宿未完就退賽走左去結婚 淨係初評個陣見過佢
仲有一個直頭淨係係官網見過佢個名 連相都無 可能係去韓國前已經退左賽

真 希望佢地調整到心理狀態

今次真係不安です

PRODUCE 101 JAPAN 集中討論區 (9) 吉本死全家！第三次排位公佈 為日プ仔仔祈禱

開定左新po

Sky洗唔洗咁博命 痛死

成日冇追post
依家好震驚

跟鶴跟得太多
不過佢第二輪都玩跪低 咚一聲好撚痛咁

今鋪真係奮身一搏

一開始未睇到樣我心諗鶴又做on9野

仲有2個鍾

多左2個出道位
覺得井上/牙景有機會係黑馬卡第11攝入團

我覺得6packs有機會出曬

屌我開始手震

冇去韓國果個唔記得叫咩名 不過有相架

6packs組全出就好
咁啱3個都係vocal

唔知21,22係邊個咁黑仔

如果無記錯無去個個係片山？
佐藤一翔有出現係初評
畑顯矢有出現係主題曲直拍

張圖好似出唔到

你啱頭先查左

係咪呢個

可能係
因為佢無著制服
你摩擦力太強

摩擦力

有預感係我sky

不要

可唔可以入到決賽

可唔可以入到11

唔好啦 我希望佢入決賽